
\newcommand*{\TITLE}{Producci\'on de hidr\'ogeno y ox\'\i geno gaseoso por electr\'olisis de agua a partir de energ\'\i a fotovoltaica}
\newcommand*{\IQ}{IQ01248}
\newcommand*{\AUTHOR}{Schmidt Cristian Hern\'an}
\newcommand*{\EMAIL}{schmidt.cristian.hernan@gmail.com}
\newcommand*{\COUNTRY}{Argentina}
\newcommand*{\FACULTY}{Facultad de Ciencias Exactas, Qu\'\i micas y Naturales}
\newcommand*{\UNIVERSITY}{Universidad Nacional de Misiones}
\newcommand*{\SUBJECT}{Tesina de grado por el t\'\i tulo de Ingeniero Qu\'\i mico}
\newcommand*{\DATE}{Abril del 2018}

\newcommand*{\PDFTITLE}{\TITLE}
\newcommand*{\PDFSUBJECT}{\SUBJECT\ en la \FACULTY\ de la \UNIVERSITY, \COUNTRY}
\newcommand*{\PDFAUTHOR}{\AUTHOR\ <\EMAIL>}

\newlength{\figurewidth}
\newlength{\figureheight}
\setlength{\figurewidth}{10cm}
\setlength{\figureheight}{7cm}

